火影撚同我入嚟 團藏打佐肋點解10 隻眼閂晒

明明互隊前淨係殺左九次 我數左好多次

發覺真係好多bug

主角光環

一分鐘關一隻

咁即係邊隻

唔係計死數
係計時

火影最憎團藏呢條友

請善用起底功能
上一個po都未找數

咁即係邊一秒係60秒

你連找數都未識就咪撚學人睇火影啦
仲要計人哋邊隻眼幾時閂，你學識找數先啦

唔係咁計，係計時間

每隻眼發動伊邪那岐時，限時內死幾多次都得，
根據解說，過左發動時間就會失明，而唔係發動時死就會失明
而且「對自己有利的事」都唔應讓只包括避免死亡

所以佢閂第十者，係因為佢冇時間觀念，唔係因為佢死十次

邊一秒？

因為佢有十隻寫輪眼都輸所以冇眼睇

樓主假膠黎 認真便輸了

唔緊要
免得人以為真係有啲咁低級既bug
利申我係火影撚

又有人幫佢搵埋汁

但唔係每一隻眼獨立60秒？定全部一次過計？

打左一分鐘？

真心問
點解班同柱間打完之後 用左一隻眼用伊邪那岐
開輪迴眼又有返2隻

因為千鳥勁過雷切

因為開眼既條件係集齊六道兩個仔既靈魂轉世既力量
再加上係臨死既時候就開到

同對眼其實唔多關事

但佢有隻用左去伊邪那岐到
照道理得返一隻眼

其實係達成到個條件就得
唔洗維持

好似佢翻生冇左對眼一樣有得用須佐

咁點解變左輪回眼又用得？？

冇眼已經用到
何況有眼...

變左六道就用唔到

點解變左六道用唔到

隻手真係好撚核突

因為冇左寫輪眼

帶土都用唔到虛化同神威